［831核彈？］被警犬壓頸嘅手足好可能當場就無左意識！！！

係呢個post入面大家仲有啲野未留意到！！！！
[核彈] 831死亡真相

原片：

就係義士被狗大力壓頸係之後地鐵職員帶左個人去個個傷者嘅位置 個個人手上面拎住舊橙色野（段片2:30開始）似乎係spinal board，一般急救時用黎固定脊椎/脊柱受傷嘅傷者

即係話，傷者當時好可能係出現左啲嚴重徵狀，令到啲狗要通報地鐵職員，再帶埋first aid黎去睇佢。而個塊橙色板證明當時係懷疑佢係傷到條脊椎，例如有機會係失去意識、手腳無反應、嘔白泡等，先會拎塊spinal board出黎用。

但留意返ha secrets 係星期一fc完係咁樣寫的：

Admin 向各讀者致歉

#9026 有關太子地鐵事件究竟有冇傷者死亡.......
希望大家明白, Admin 只能check 到送左去HA 既人, 冇送過黎直接出左唔知邊度, 我地係Check 唔到.

admin 們check 到半夜4 點, 冇能為力啦......

用我地方法fact check 既, 係
3個紅色: 心口痛、頭部受傷、呼吸困難
2個黃色: 頭部受傷、呼吸困難
2個綠色: 膊頭甩骹，頭暈
經地鐵運去荔枝角地鐵站先送去明愛及瑪嘉烈, 延遲醫治 3 個鐘.

依 7 個冇死到.

如果係現場certified dead 既case (by DH 法醫 or FSD Medical director authorized ambulance crew), 係唔會送去HA, 會送去XX 殮房. (唔係under HA, 特登唔打, 你懂的) . 醫護親戚應該唔會知既....

原文comment 有人講到運埋條屍出公海變失蹤人口甘......
甘Admin 只係做HA, 佢玩到甘大我地真係Check 唔到. 你係Comment 係甘小我地七頭廢老都冇用.

These are the facts in HA.

當中只有頭部受傷同呼吸困難，並無提到送院嘅有任何脊椎/脊柱受傷嘅徵狀。

所以只有兩種可能性

1. 當日有人出現過脊椎受傷嘅徵狀，例如失去意識，個人郁唔到、嘔白泡等，令到在場人士拎左呢塊spinal board出黎用

2. 當日拎呢塊板嘅人其實都唔熟情況，亂拎黎用

但係如果當時係上左呢塊板，救護黎嘅時候唔會亂去郁佢，應該個人會連塊版上救護車，咁救護理應有印象有傷者係用過呢塊板並且講出黎，但到而家咁多人爆料都係無人提過現場有脊椎/脊柱受傷嘅傷者

而家只有第一手接觸嘅救護員/ 有人識得呢個義士仲在生先叫可以fact check到！

擔架黎 同埋唔係黎救佢

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

push

聽日呀！冇人講呀 機場見

推